認住tvb一個記者叫冼志

最近我發現tvb出來採訪示威場面都無痴台徽係咪同攝影機，但會派一個叫冼志記者,呢條友係光復屯門公園和光復沙田都有出現，所以明天見到冼志－定要屌到佢走為止

更正係光復上水

冼志都幾出名喇,話哂之前俾人打

而家十個TVB記者有五六個都得兩個字
明珠台變晒NDS Present

畀人打完仲要幫人奶袋底
咁佢老母個菊花都可以任屌啦

佢之前比藍絲打

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

push

冼志之前比警打到仆街喎 咁都要搞佢？

宜家係關cctvb事,可能本身唔關記者立場事,但佢出現代表cctvb正在拍野,屌走佢cctvb先唔可以正常拍攝

仲有呢件叫張家灝,之前係金鍾見過

冼志，李家超

咪再同我講身不由己
四年時間仲留係到
好明顯係個人選擇

認住呢個仆街 cctvb 攝記，今日屌鳩示威者

但我對屌冼志有保留，好多時佢採訪嘅報導都無屌示威者

正一冚家產

個樣一睇就係賤種樣

可應該將cctvb 記者同攝記 影大頭再起底
要佢地都知驚，貼撚到全街都係
要佢地知道自己同警犬無分別，垃圾

單字名

9成大陸西

其實呢個算係TVB幾好嘅記者

睇佢報道都算中立唔差

唔好將焦點放喺針對人
係針對TVB

其實志仔畀人打完，又唔告人，想點？

唔明佢個腦諗咩

今日佢成個過街老鼠咁俾人係咁屌

黑警智障TEAMKILL幾咁閒

而家連台徽都唔敢出咁折墮？

今日文匯大公都比人打

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

冼志頭先將藍旗講左做黑旗，然後就冇得繼續直播

呢條撚屌都出現過好多次下

警察都有好人?

旺角個晚見到條肥閪哩係匯豐到
眼神鬼鬼鼠鼠咁

有幾多真香港人姓+名會得兩隻字

呢條友之前問毛姨姨支拎示威者怕唔怕被人話支持暴力，毛姨姨：唔使問 你又係TVB架啦

屌還屌
記者有權拍攝 唔好搞鳩佢個鏡頭

不過
佢俾差佬打又好 點都好 大家唔好幫佢
TVB記者冇一個係無辜

咁多負評既
有撚話錯佢咩

冇撚有錯 TVB新聞部全部人都要屌 見一個屌一個 理撚得佢之前點點點 好似今日上水追住冼志泥屌就岩啦

on duty就代表緊間公司架啦

推

點解唔處理下嗰啲死花蟹

親眼見住佢由屯門俾人屌到九龍再到沙田，

次次好敬業咁拎支咪採訪然後搞到佢收咪收機，

跟住其他行家，然後用手機敘述

TVB係咪得番支那畜做

Shinji

lm

平心而論冼志係好少少
連藍絲都有鬧佢

但贊成佢採訪嗰陣嗌「無綫新聞 出賣港人」
同埋勸佢退出CCTVB

雖然tvb 新聞 好偏頗
但前線記者同攝影師都未必係最後出街新聞重點可以話事嘅人
如果見tvb記者就屌，最後影出黎反而會令人覺得遊行示威者剩係識粗口，就抺殺我地嘅努力
不如見到tbb嘅攝影舉牌，「無線新聞，偏頗無能」等等呢啲會唔會更加好

純意見

癬痣

洗痔

成個運動由2014開始到依家你都仲可以講d咁on9既野？

知唔知咩叫恥與為伍？你有無諗過佢拍既片佢做既訪問只要稍稍咁俾佢東家剪到歪曲事實既時候佢就已經係幫凶？

你又估佢自己知唔知？
你又估下佢條腰骨企唔企得直？

連衛兵真係上撚曬腦
無論咩事 只要唔合連衛兵心意就要打沉成船人

追擊tvb reporter有咩用
人地只會影低示威者嘅衰嘢再放大，對件事無好處
同佢唱聖詩未算

仲有陳金寶呀

洗志比起條肥仔現場報導得中肯D

個攝影廢佬多次係現場屌示威者

沒有一個是無辜的

有啲尊敬佢Tim

講真 就算記者真係知都好 佢地都係有權係場地做拍攝
個記者唔做 都總會有第二條茂丙做
佢一拍未就係拍到你係到屌佢囉
個結果咪就係比tbb大做文章 又講示威者唔和平

所以，集中五大訴求，用輿論戰，連儂牆，抵制tbb廣告
見到tbb嘅記者，咪同佢講，係香港人嘅就幫忙拍多啲示威者嘅訴求

我都尊敬佢其實
最仆街既係做旁述個條仆街

當時tvb 未算太仆街，未會歪曲報道咁

咁你搞鳩嗰條友都唔會搞到間公司㗎喎

講真幾百個員工佢會在意你搞邊個？

就算比你搞掂咗一個員工就有用？

結果只會令記者對示威者反感
冇意思

與其屌鳩冼志
不如行去冼志隔離屌鳩TVB仲好啦

似冚家剷

你啱，用愛與和平，歌聲穿透坦克同極權。

班幕後剪片、導演、旁白先係最仆街。
有時有啲話題，例如光復屯門民生話題我係唔建議嗌口號，但係影住示威者衝擊警方防線，發現到唔該用把遮擋一擋，寧願破壞新聞自由都唔想佢哋偏頗報道

要小心啲記者
唔係個個記者都係好
今日有位手足係上水
同警犬對峙緊嗰陣俾記者除口罩影
就係因為佢以為記者係幫佢

有東方大公報呢啲記者，大家小心

油塘都喺度

大家整memo紙 對住cam叫人轉台
攝記條老野即刻陰陰咀笑 個樣好嬲打 仲叫人咪搞佢部機

[size=6]tvb死廢老我屌你老母 唔洗記者證？同班黑警冇委任證有乜分別 蛇鼠一窩 [size=6]

Btw油塘巴再次感謝大家

咪就係
以前睇左咁多年tvb新聞都未洗到我腦啦
根本有少少邏輯都唔會全信哂

就係比黑警打到仆街，佢都仲要幫黑警洗白奶袋底個下賤

推埋呢條撚樣

呢個唔係今年先發生
沒有一個是無辜的

所以就算佢將啲衰嘢放大都唔會有壞處

因為間垃圾已經無公信力

再講cctvb已經係看片作故 諗唔到仲可以點放大

又係呢d logic...
個世界好大..
出面大把港豬 人播乜佢就信

弱志

對
方東昇係幾好 阿姐都有話政府啦

而家衝擊勇武已經得到好多和理非接受
但搞第四權前線 諗清楚先

仲屌春咩
打7佢啦

無錯
針對員工做咩9
支持屌走reporter個d唔出function屌埋啲藝人?!

師兄快D去，眾弟兄一定會幫你照顧家人。
講得出，唔去正衰仔。

笑死 呢張圖好撚正
幫手周圍SHARE

屌佢有乜用？人地都係打份工，唔係佢話晒事。
要屌就屌佢老世，佢份人工高D，份人工包埋比人屌。

我咪咁嘅意思
有種去圍董事 主席班人
搞員工做乜9

警察都係打份工

捍衛第四權
無論cctvb幾維穩 佢都係第四權

Liar TVB

呢個撚樣 cctvb所謂直播果時 d 旁述偏頗到仆街
正一冚家產

我覺得張家灝抵屌啲，冼志唔係太抵屌

有無佢ig
個相都衰格雞虫樣

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女世界第一
唔好揀cctvb記者

真
納粹集中營 個班都係打份工

好呀 認得啦

屌 原來又係你條閪生瘤既賤種

手足唔洗咁認真
條臭閪612撐黑警架

想同企圖/準備掟磚嘅人講

最好笑係讀個19 part time degree 扮晒大學生咁
30歲先搵20k 係度扮成功人士黎說教
唔知係咪做得陰質野多 條臭閪搞到塊西生瘤

Btw 照佢logic
呢兩個日本皇軍都係打工

你條生瘤閪都屈義士啦

不如印定出黎
見到佢舉畀佢睇
畀藍絲打完都仲要做狗

咁究竟搞唔搞記者好？

油塘都見到佢跟住白頭佬

Cctvb 依加都會mon post，總之聽日冇貼標誌，去逗逗佢問係咪cctvb，唔答既就屌到佢死走

哩條友612個日係龍和俾人屌到入唔到馬路。

你有種上北京，圍林鄭做乜

Victor字唔識串就唔好寫英文啦

呢句真
佢放工你可以唔理佢
但返工佢就係代表cctvb

我記憶中佢唯一一次膠係佢同另一個無線女記者報導大埔車禍被人話阻到消防救人。

【行動POST】去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

唔好放過tvb

要出氣就揾政府出 電視唔睇理閪佢咩